想問下我老死許願樹仲係唔係人世

去左冰牙

分身黎
你睇佢無acc就知

佢係某知名利狗分身

好似俾人捉咗去整狗肉煲